要求理大，要開翻啲路

而家街上唔夠市民，無cover,一行出去就知你係黑衣人，鋪都無開，和理非想出去扮行街都唔得，要開返啲路，先可以有cover,

等啲狗封路，壓力就會去左佢地度，等到係佢地令市民不便，希望壓力可以令佢地解封

同意請幫推，唔同意負平上一頁